其實罷一日工，夠咩？

罷一日工，第二日如常番工，影響會有幾大？其實係咪應該無限期罷工直至撤回條例？